有無人可以嗌光復香港 時代革命

我得自己一個驚無人跟我嗌

一齊嗌

光復香港！

我跟你

嚟啦

頭先有

要有人帶頭叫

我跟